袁爸的香檳像是帶著神秘

弱？

紅色跑車
作詞：因葵 作曲：因葵
☆.紅色跑車
☆☆.太極
☆.

紅色的跑車像是帶著神秘
零星的街燈充滿樂與悲
銀色的煙盒盡是愛是遊戲
拿起香煙你便會筋竭力疲

紅色的跑車是誘惑遊戲
唇膏的色彩性感帶著痛悲
桃色的肌膚是誘惑原是你
拿起香煙這段插曲更迷離
香檳酒樽碎片遍地
身邊的她亦昏醉

Let's go to highway 閃出眼淚
像鑽石茫茫然抹去擾慮
Let's go to highway baby
留下這打火機在車裡

袁爸的香檳像是帶著神秘
白宮的花園充滿樂與悲

藍色的拜登上位佢就砌J

砌J = ?